2008 至今，香港電影首次〔不入〕中國年度 票房十大

2019 香港電影一落千丈

大陸人都唔睇合拍片了

個d開心鬼呀、徐大導呀
成日話合拍片救市呀⋯⋯

人地借你地過橋用完即棄
而家直接搵荷里活人喇

但你地徹底令本地電視業壽終正寢囉

果班護旗手呢？

影帝九叔拍個套「人民公社大飯堂」呢？

係「深宵食堂」先啱

蝕到仆直播

入左年度負票房十大

支那票房10部有10部都係篤出嚟